Arali ndovha nditshi nga kona ndovha nditshi nga tou tama ndi tshi khou dzula Mamalopo. Ndi amba ngau rali nga uri zwine nda khou pfa asi zwinwe nwana wa muthu angazwi kondelela. Ndi amba ngauri ubva tshenda swika ndi ngasi ambe uri ndono ita mini; ndi amba na lebula yazwo. Afhu thama dzanga khe vhala vha khou tshimbila nga magoloi vhasidzana, nne tshanga ndi onoyu nwana ane thi divhi na uri nditshi swika hayani ndi tou a thoma nga gai. Ndi amba ngauri nwana are na minwaha mina. Ndo tou di gwela dindi.
